林鄭宣佈香港自治並非一國兩制

［文長］希望睇曬佢
我都知好多人唔鐘意神駒
利申唔係fans
但係作為深黃既香港人
更加應該睇下唔同政見 藍屍 黃絲既睇法
保持獨立思考

佢有幾個point個人覺得分析得唔錯
2:52 高度自治非自治
有句comment個人覺得好啱
高度自治=高度(相似)自治既假自治
大家自行分析 我都咀嚼左好耐呢一段既說話

之後就係講成立獨立調查委員會
五大訴求裡第二較易得手就係呢個
成立左 popo必成condom
但係調查時限係幾耐？邊個查 邊度開始落手查
呢個仆街政府咁叻拖同玩言語藝術
假如成功爭取
請各位真·香港人發揮我地既投訴精神唔好就咁算
講咁撚多結論就係
一定要雙普選

心水清既人都知 人數少左好多
運動去到一個平台期
膠post都上到熱門 po story怒屌既港女都變返飲飲食食

我地要爭取到底
一定要有雙普選先收手
醒啦喂 好多行動post推唔郁上熱門

五大訴求
缺一不可
勿忘721 811 831 同所有義士
生之為人 不忍沉默
光復香港
時代革命

推

聽日見

我要雙普選